拜登憑自己實力造票贏，點解唔得？

屌你老母

😦😦😦

trump 憑自己實力打官身﹐上訴﹐又點解唔得?
屌你兩次老母

實力唔夠比人捉到

樓主憑實力開PO叫人屌佢老母, 緊係得啦

佢係有實力去造票嘅 就唔會被周到啦
拜登係連造假嘅實力都無

大家都憑自己實力屌9緊你

共和黨唔服氣都可以造票，無人逼佢地公平競爭

呀偉都甘拜下風

由47歲（破產），唔經唔覺過咗幾個春秋，而家咁快變咗52歲（破產）

要做假就係因為無實力贏，唔好玩文字混淆視聽。

總統都換左兩次

理論上，除非阿trump宣布退選，拜登必須要等待美聯邦選舉委員會承認選舉結果才能夠合法當選